% ============================================================================================
% ======= 
% ============================================================================================

\newcommand{\myAuthorName}{Sébastien LOZANO}

\newcommand{\myAuthorSchoolName}{Collège Jean Lurçat 54390 FROUARD}

\newcommand{\mySite}{\href{https://mathslozano.fr}{https://mathslozano.fr}}

\newcommand{\myManualName}{Master Manuel \LaTeX de \currentNiveau}

% ============================================================================================
% Factorisation de commandes
% ============================================================================================

%==========================================
% Gestion enigmes/recreation
%==========================================
% Pour pouvoir numéroter les énigmes quand on en met plusieurs
% dans la section \recreation
\newcommand{\numeroteEnigme}{
    \begin{pspicture}(0,0)(\ExerciceNumFrameWidth,\ExerciceNumFrameHeight)
        \psframe*[linewidth=0pt,
                  linecolor=LibreExerciceNumFrameColor]
                 (0,-\ExerciceNumFrameDepth)
                 (\ExerciceNumFrameWidth,\ExerciceNumFrameHeight)
      \rput[B](\dimexpr\ExerciceNumFrameWidth/2,0){%
        \textcolor{LibreExerciceNumColor}{\ExerciceNumFont \theexercice}%
      }
  \end{pspicture}  
}

%==========================================
% Gestion des liens
%==========================================
\input{\persopath/commandes/liens}
%==========================================
% Gestion des boxs
%==========================================
\input{\persopath/commandes/box}